好懷念以前巴迪斯圖達嗰隊阿根庭

依家依隊直頭係垃圾

02年都係巴迪斯圖達
一樣係分組賽死

嗰屆老啦

當打果時，龍門都射撚死

嗰屆一樣係俾教練玩死

巴迪高之淚

戰神想鋸腳，美斯可能想下半世唔使咁慘